突發 日文達人大J 打左段野去解釋點解要破壞吉野家同元氣

香港から【拡散希望】！！🙏

自由を求めデモが続く香港ですが、デモ隊による、吉野家、元気寿司などへの落書きが、反日と言われしまっています。

吉野家、元気寿司、一風堂、スタバ、Shake Shackなどは美心(マキシム)グループという”香港”の会社が運営しています。日本側が運営している訳ではないです。
この美心という会社の娘が、デモ隊を長きに渡り散々苦しめている元である親中派を公言しています。そのため香港ではボイコット活動が行われています。

落書きされる理由があります！！！

暴徒でもなければ反日なんてとんでもない。

デモ隊は意味のない破壊行為は絶対にしていません！破壊に至ったのにも3ヶ月もの間、市民の声が聞き入れられないという堪え難いプロセスがあります。*お金などは一切とられていません。

デモ隊は無関係の一般人を襲撃したり絶対にしません！

無意味な破壊行為と無差別襲撃をするのは無慈悲警察だけです。

日本のニュースに騙されないで欲しいです。
香港人はみんな日本が大好きです。
来日する海外旅行客で上位に必ず入るくらい親日です(香港人は中国本土人の観光客とは別)。

大家可以post去日本論壇/twitter到
唔好指意一兩個文 文宣一齊做

原圖

推

叫周庭出一次TWEET講一次
好過我地去洗版

岩呀 周庭影響力係日本大過大J 幾十萬倍 希望周庭可以用大J 呢段文tweet 一次

佢打出黎係比我地啲唔識日文既人
可以去解釋

解釋得好好,靠周庭tweet出去

大J

其實twitter見到有人post問點解會破壞吉野家/元氣
可以直接copy呢段上去

5ch?

Push

我意思係周庭tweet 一次解釋 勝過我地幾千人tweet

大J哥

唔該send 比周庭

當然
Gphone係外媒眼中影響力都大過我地好多
但我地都唔可以懶
盡量做
當然有周庭幫手會更加好 都希望佢可以幫到手

大J又係到屈機...

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

召喚周庭

某個人好似仲未關注完

大丁

推比周庭睇

其實大j係日本多唔多人知/識

，

大J真係有mon post
不往我追隨左你youtube

差d唔記得佢識日文

大J指日可待

我愛大J

召喚周庭再推多次

大J
都係手足，大家齊上齊落

周庭rt!!

大家都淨係記得周庭

唔該晒大丁

大J
不過周庭應該唔會tweet啦,有D野始於佢都唔係咁方便咁,仲要日本人咁左膠大愛

屌 叫做有得比share比日本人睇先啦
放左先

大J最起碼佢肯做先啦係咪先

push

大難臨頭 邊種人係真心 先見到

以往笑嗡多年既大j 今次光復做既野 已經蓋過其他utuber

大J開返個Twitter 啦

應該冇人識，佢純粹係盡一份力幫我哋翻譯，等我哋可以share出去

搵周庭啦
好過我地講一百次

你要明白日本人淨係識周庭
GPHONE對佢地黎講都只係周庭隔離個四眼仔
更何況大J

請問段野講咩

其實仲有個所謂日本通既
但佢掛住搞私怨睇點清算泛民
應該就幫唔到手啦

可否比條link retweet? 🙏

大丁哥哥全港第一youtuber

可唔可以應承我

大J好鐘意食元氣不過佢而家好似冇再食

我想嘔呀

今日喺油麻地落油嘅手足麻煩入一入尼

佢應該唔會再食啦

大J哥 之前屌你係我錯 我係衰仔

屌覺得以前笑9 大j 嘅自己好羞家 永遠支持大j 哥哥

唔好意思 借位推

［重要檢討］我係荃灣勇武，求下大家入黎討論賜教。

順便推下

話撚知佢大定細 照含

四方撚就算鳩數啦
或者可以叫BENJAMIN & MOMO幫手既

大J好波

佢話大步纜過

推！！！！！！

日久見人心 患難見真情

丁哥不反了

推到周庭見到

中文系

Respect 大丁

推推推

叫周庭都要時間，俾埋日文你去copy and paste，咪咁懶啦㩒幾個制啫

大丁今鋪真係贏撚哂

好波

國際線真係要靠佢同周庭

大j

今舖真係大和解

以後唔恥笑得小學生睇大J了

叫周庭出左,我地再跟有效好多

大J開左Twitter未

Big j

香江第一YouTuber

多謝大J

大J kol界清泉
Respect

叫周庭喺twitter po一次

迖呢？

大J 真香港人

推爆

香港人好多人都崇日

e.g. av

丨

日本仔會唔會連自家牌子經營權賣咗俾人都唔知呀

堆

但吉野家唔係美心…

大J哥哥

大家呢排掛住抵制港鐵、美心等既品牌
唔好唔記得仲有一個品牌，大家已經忽略左
無錯就係莎莎化妝品
呢間野又係專做大陸人生意
已經當香港人無到，直頭係奶共奶到出曬汁
加上莎莎老闆同佢個仔，兩父子一齊嬴左馬
我地當然要恭喜同祝賀佢地繼續生意興隆啦

Copy 定先
一有日本朋友就比佢睇

第一Youtuber

求香港駐日大使周庭

大家叫周庭喺twitter po一次
效果大好多

唔好忘記929失禁昏迷同幾位不醒人事手足仲失蹤緊

唔該晒大J

Rie(りえ) 都有幫緊同日本人解釋
大J冇日本人識, 所以佢打嘅嘢就真係要拡散希望

呢啲就叫和你非唔割啦。隔離又民意又形象又乜柒，慳番啖氣文宣爆佢好過啦

好長呀 paste唔曬

好彩香港仲有大J 指擬達哥關注就含得撚

J TING WHERE

CAP圖傳張圖出去

大J多謝你

分段paste，自己覆自己咁出tweet

公司親中咪一撚樣
不過其實日本9成企業都親中架啦
佢地黎香港開舖好多都係為入中國市場
你估donki 松屋個d真係剩係開香港就算咩

要唔要加hashtag 果d 因爲我唔識用

我無睇錯佢內文話吉野家元氣一風堂等等係美心
既然要澄清就唔好俾D錯嘅資訊

去同大J講囉佢會改架啦

達狗仲關注緊

推呀

真 香港youtuber

屌 你班人 唔好下下靠周庭得唔得
叫你係Twitter 講下 解釋下 有幾難呀
唔好俾人養到擘大埋個口 先識食飯

Push 放twitter

感謝大J !

學#176話咁cap圖出啦
日文tag 可以落 #香港デモ #拡散希望 #香港
英文tag 多得濟 #antiELAB #HongKongProtests #StandWithHongKong #FreeHongKong

周庭

助攻黎啫

push
push
push

你哋班友唔好淨係識感謝
自己都要retweet埋

屌雖然我初頭都驚驚地
但諗真啲5ch真係唔係主流世界
大家千其唔好洗到全日本都望住呢堆相覺得畫面好核突
有人提就解釋兩句

推！

大J你係得嘅

但係我地tweet 完無日本人睇呢

大j 有冇twitter

巨丁

屌！大j咁好波

想關注達死咩？

推呢個啊手足

表示關注，大步鑬過

所以係周庭啲po底下洗板

唔多人識唔緊要 最重要有人肯咁幫手

#吉野家 #元気寿司 #アローム

幫手推

可以tag埋

#吉野家 #元気寿司 #アローム

原來大j 識日文

一齊做啦

有段片做n1卷添

佢未婚妻日本人黎
細過去過日本留學

鍵戰

大J,我愛你

大J真係做左好多野 另眼相看

今日出過街嘅，就算你係去邊都好，馬上將你社交平台有關嘅Post通訊軟件有關嘅對話全部刪除，最底兩張相有講點解

Push!

大j好野

Lm

大J真utuber
依家條條片都有like有睇

push
要搵文宣幫手同佢解釋下

做實事

鳴啊 大J係我師傅啊

文宣救運動呀

真 youtuber

每個人發揮佢的專長去推動個movement
大丁👍

大j
香港utube第一人

搞日文文宣有咩用?
一直關注先有用

迖哥666🤙🏻🤙🏻🤙🏻

推！！！！！

愛上大J了
以後都要支持佢
出片一定未睇先like
總知以前點對達哥
以後點對大J

copy左黎發推都俾一位唔係fo緊既日本人留言話呢d係迷惑行為

話香港人同中國人係日本人眼中都係唔守禮，講野大聲，不速之客咁

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

日本黎講
行路呀咋、講野大聲都係迷惑行為，何況示威
for會想知嘅日本人啦

想問有無翻譯

漫畫才是王道
再多的youtube片，再多的新聞，再多的文章，都比不上簡單清晰的黑白漫畫 漫畫才是容易導出複雜事件的來由 - 新疆少女米日古麗~ 6月9號至今每一星期都可以成為短篇漫畫， 用一位普通少女慢慢轉為勇武前綫的角度寫亦可， 不同主角如水滸傳英雄亦可，記住一定要盡量簡潔可以同時翻譯多國語言 寫出中共如何在建制内，用盡一切污糟邋遢的手段管治香港 ，寫出香港抗爭者可歌可泣的血淚史

V

有冇得分返開吉野家同其他美心旗下嘅店舖嚟講
佢寫埋一齊 我驚到時日本人發現唔係 然後無視哂成篇

同步做

其實啲日本人會唔會理
我識果啲日本人都政治好冷感

成個國家咁多人 一定會有D唔明事理既 唔洗太介懷

好似鬼佬入面都有D仲仆街過蝗蟲既人存在

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革
抗爭需要轉型及進化，大家諗諗佢

手足搵命博，文宣都要！唔好令手足失望
向屋企人、識得嘅人、社交平台文宣
feel到愈黎愈多人覺醒，一齊撐落去！
國際戰線Twitter IG FB等等要人

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.02

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
諗到再加

第一YouTuber

就係因為有日本人以為我哋打爛吉野家呢啲鋪頭係反日行為，大J見到先打篇嘢幫手解釋，所以脅得諗佢哋理唔理做咗先，廢事誤會變大

齊齊Twitter 國際！
斷正，自認左唔係香港人防暴！

大家Copy上去回應

無啦啦反乜日
果啲會誤會既日本人確定有腦既？
日本人自己唔係都好憎吉野家既咩
冇口齒蹈筋肉人作者不義

巴打你係咪唔知twitter點work
叫周庭係因為佢多日本人follower，佢出tweet一定reach到日本
我地出tweet只會留係香港同溫層

唔出奇
大把人都唔知香港Starbucks係美心

Pish

推!!!!!!!

大J 好波

推
和理非出場

本來無like佢，而家要like

如果可以加返個hashtag 等多d架仔睇到就好

大j得到我100%respect

你地真係當日本仔傻？點會唔知

呢件事上講多句左無壞

link呢

大J係我師傅

唔同意見就可以開槍射人個仔？

感覺有得寫得再好d 最緊要引用埋太子女講過既說話

Agnes Chow San!

其實喱段有人問先貼，唔特登po仲好
我剩係睇twitter日本新聞5ch，
但唔講都唔知有件咁嘅事

做到野

螞蟻搬家，蟻多摟死象，人人有工做

你又點會覺得啲日本仔會知呢
大把香港人都唔知啦

既然次次都係暴動罪，又出到實彈，不如遍地開花刑毁
成本低的，唔駛面對速龍，又可經刑毁升级给社會壓力
基本上而家已經冇popo行咇，全都用狗車巡邏，一般狗體能除了速龍，大部份體能都差，ClD更甚
只要有哨兵，自组小隊幫建制派議員辦事處装修，幫政府建築物及藍屍集團店舖裝修，淋紅油，掟顏料等
狗車到，未等狗落車就，火魔法，通渠水，掟顏料

其實係

以前對大J無好感過，今場運動覺得佢好幫到手

不得不佩服

自組小隊
裝修

下次唔好打殘體喇，自招嫌疑

pish

估唔到係大J

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

可以講埋
我地係好歡迎嚟緊會嚟香港
由自己營運嘅すき家
可以再打埋就係假設吉野家/元氣變番日資
我地都會好歡迎

大J哥哥
希望佢可以做到全港no.1 youtuber

已經係

利申：
以前睇開達狗on9 野
呢期因為政見先follow 大J, Rose Ma 同 化妝佬
大J 啲片睇落又真係幾高質

真 咁次大j 真係贏哂

大J哥哥拍片好睇 份人又正直

靠 日本人氣女神 庭b

英雄

垃圾美心

多謝你

推 召喚周庭

貞德召喚

twitter係咪有字數限制？

感謝大J

喺Twitter出post嘅時候@佢都可以喺佢profile page見到㗎
唔好以為自己出post會冇用

已經差d唔記得某人存在

Share左去周庭fb 大家都可以推

周庭去咗邊？

識日文既幫幫手

大J
行得好前

tui

有有巴打喺日本去緊旅行，
Airdrop 散開佢呀要

有無Twitter version

以為結咗婚添

連登仔成日笑9人中箭，
家下係咁召喚

達哥關注ing

2樣同時做唔得既？

其實有冇得藉此請日本有關方面收返個專營權？

有無link lol

我以前麻麻地大J, 但呢幾個月對佢改觀曬
最好笑啲迖狗fans仲要屌大J話佢借呢件事上位，屌

大J哥，受小弟一拜！

Subscribe 了

Push.

輕輕一推

隔離po仲話達狗表態
你叫佢含啦

達: 如果你哋係要啲識日文嘅kol 對唔住 我唔能係

大J大是大非上同你connect, 我之前為d小事而反你，係我錯

推！！！

反觀

真心問，日本有元氣壽司?
去過不下10次，真係唔覺有
定係有都係分店好少?

XX＞ 大J

既然次次都係暴動罪，又出到實彈，不如遍地開花刑毁
成本低啲，唔駛面對速龍，又可經刑毁升級由商家佬畀壓力
基本上而家已經冇popo行咇，全都用狗車巡邏，一般狗體能除了速龍，大部份體能都差，ClD更甚
只要有哨兵，自組小隊幫建制派議員辦事處裝修，幫政府建築物(包括狗宿舍)及藍屍集團店舖針對性裝修，淋紅油，掟顏料等，（針對性裝修，唔係破壞）
狗車到，未等狗落車就，火魔法，通渠水，掟顏料
隨時行動，日頭又得，每日做都得,防不勝防。
今日好可能係唔小心咁搵到整場運動既缺口 (另附行動討論)

大J真係好多謝你

agger

大J 大家唔可以靠哂周庭
既然有人好心打左篇野出黎 大家一齊share出去！

[10.2行動] 係真香港人就入嚟同我推爆佢！

【文宣製作】元氣壽司&吉野家

推啦

理惠都有幫手解釋

呢句野好痴線

香港首席youtuber

唔似其他人高調 show off / 低調奶共

反而奇怪大丁成日喺日本食野,
點會鍾意食日本元氣呢 D 垃圾

今日日本電視台A1

[101] 日本電視台報10月1香港事態

有冇日本常用tag可以參考下?

佢有條片講係因為元氣壽司cut咗佢個積分優惠卡所以無食

我記得好似係佢去新商場嗰條片結尾部分
嗰陣好多人都未知元氣係美心嘅
所以唔好怪佢

大丁 Bob叔 伍公子

同時應該要建議元氣收番個經營權 咪比美心
推埋比周庭 佢都好多日本人睇

推比女神

1.全面撤回送中惡法
2. 撤回暴動定性
3. 釋放義士
4. 解散警隊 緝拿魔警
5. 以行政命令解散立會 落實雙普選

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

周庭係日本傳媒對港時事既情報元 係日本傳媒界中有特別公信力
由周庭轉發係最合情合理
但當然要多謝大J

推，快D散去俾識日文同有日本人朋友ge手足！ 係佢地AC出post 效果大D !
國際戰線不能失守！

大J我之前睇錯你

不過吉野家唔係因為under 美心而被成為目標 呢點一定要改返 留名先 等改完 再upload上twitter tag 返啲知名度嘅人

完全對佢改觀

我諗要寫定英文文宣解釋返點解搞星記

岩牙
周庭一句好過我地講十句

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

我地都要講 但周庭係日本力量真係好大

屌你老母大J你係咪逼鳩我睇哂你以前D片同廣告呀依家

推 多謝大j

用twitlonger

已經係twitter call 左 周庭

迖犬：又引戰

完o世界好玩過香城online多多聲

好想幫大j含撚

香港人は中国本土人の観光客は別

Done

引戰狗!

達狗啲阿拉伯語言派上用場咩
仲有佢識福建話

我琴晚都有係twitter msg 佢 岩岩周庭已經出左澄清tweet

達哥關注緊事件

呢D野係咪應該叫周庭講呢?
我驚有反效果 始終都係搞到日本人既牌子

1212

達哥今次話 大步欖過

請瘋狂幫手推爆周庭條tweet

支持大J 支持周庭

點解我哋反親嘅都係好人
支持嘅都係垃圾
我愛tommy 大J

周庭已經打咗篇嘢 各位巴絲retweet

麻煩幫大J推上百萬
佢值得擁有

#拡散希望

up

應該要落咩tag